Bitcoin / Crypto 集中討論區 (68)

不推文回覆

信賓尼得鎂

slow

AVAX

bnb 300 直通車 最後上車機會

上個po去到最尾冇曬人 依家有人開po又覆咁快

lM

那時，馬斯克對門徒講了這個比喻：「天國有如一個要遠行的人，將自己的僕人叫來，把財產託付給他們；按照他們的才能，一個給了五個『比特幣』，一個給了兩個，一個給了一個；然後動身走了。那領了五個『比特幣』的，立刻去用來營業，另外賺了五個。同樣，那領了兩個的，也賺了另外兩個。但是那領了一個的，卻去掘開地，把主人的銀子藏了。過了多時，僕人的主人回來了，便與他們算賬。那領了五個『比特幣』的上前來，呈上另外五個『比特幣』說：契爺啊！你曾交給我五個『比特幣』，看，我賺了另外五個『比特幣』。主人對他說：好！善良忠信的僕人，你既在少許事上忠信，我必委派你管理許多大事：進入你主人的福樂吧！那領了兩個『比特幣』的也前來說：主啊！你曾交給我兩個『比特幣』，看，我賺了另外兩個『比特幣』。主人對他說：好！善良忠信的僕人！你既在小許事上忠信，我必委派你管理許多大事：進入你主人的福樂吧！隨後，那領了一個『比特幣』的也前來說：主啊！我原知道你是個刻薄的人，在你沒有下種的地方收割，在你沒有散布的地方聚斂。因為我害怕，所以我去把你的『比特幣』藏在地下；看，你的仍還給你。主人回答說：可惡懶惰的僕人！你既知道：我在沒有下種的地方收割，在沒有散布的地方聚斂；那麼你就該把我的銀子，交給錢莊裏的人，待我回來時，把的的連本帶利取回。所以，你們把這個『比特幣』從他手中奪過來，給那有了十個『比特幣』的，因為凡是有的，還要給他，叫他富裕；那沒有的，連他所有的，也要由他手中奪去。至於這無用的僕人，你們把他丟在外面黑暗中，在那裏必有哀號和切齒。」

真福七端

擁有Crypto的人是有福的，因為天國是他們的。
擁有XRP的人是有福的，因為他們要受安慰。
擁有ETH的人是有福的，因為他們要承受土地。
擁有PANCAKE的人是有福的，因為他們要得飽飫。
擁有AVAX的人是有福的，因為他們要受憐憫。
擁有比特幣的人是有福的，因為他們要看見馬斯克。
擁有狗狗幣的人是有福的，因為他們要稱為馬斯克的子女。

要妹幾日，資金費率負緊

點解妹會上到25

一吋教內戰

貓貓永遠活在我們心中

連燈Crypto區伸手組合
嚴選百倍幣＋持倉比例：
40%XRP
30%DOGE
30%其他幣（ETC, NEO, VET, EOS, BCH, LTC)

簡介：XRP及DOGE雖位列幣市十大市值，唯估值仍嚴重偏低。以此兩大幣做膽，再加上另外6隻高潛力幣，料升幅可完勝BTC和ETH

claim都要比gas fee

唔知升到幾時

放晒

又正數....

臭閪貓

0.1493% 都叫負咩

已經賣曬一吋投入bnb懷抱 遲啲改名

拎黎開心下啦

咁樣ETH會升？

之後就到BnB再升？

我差唔多俾咗成舊水

已換領展，不摸頭

雞巴

DODO姐顯靈plz 呢十四日醒醒定定

點睇dodo 仲會升幾多

對唔住，正番啦，快d入

穿埋3蚊 再見

好似5.x 而家

下？
usd1.2咋wor

蛋係咪用Busd-egg好d

22放晒

It’s just the beginning

仲有400粒 1inch

都跌撚硬 無咩好睇

Stake緊？

雞巴徹底地軟了

幣市贏埋都唔夠美股輸

開得嘅都係有錢人

想問點解係14日 因為binance launching pool會幫手推高？ 新手睇左幾個鐘惡補緊 想學野

有信心未來半年升幾倍

都好唔make sense

嗰啲人而家點 仲有冇po

BTC升到6萬可能仲1950

17

BNB升到6萬可能仲1950

都唔知點解 又無farm

Auto 真係五行欠屌

又執幾皮野

又唔係有d咩實在野5蚊粒都要諗下

已解一半lp

平均價7.5

玩第一隻賭場就要止賺離場 都未正式開波就玩完 好打擊士氣

妹完直上

我來來去去都係得一粒auto 2000 蚊倒入

好彩bnb e 兩日升得勁, 而定蝕少好多IL

臭閪上呀

日日少一半息 drop to zero

快高長大呀妹，第一桶金靠你

幾多本

要一日50%+先冇人屌
做幣慘過做狗

屌你唔好引我啦 我忍唔住就要放晒啲蛋㗎啦

講完就跌

10幾萬到應該

竟然有all in妹發圍

BNB DIAMOND HAND 💎🤲🤲💎🤲💎🤲

妹真心有feel，三四日升成六七倍

臭西正垃圾跌啦

USD

Trust

有啲邪教feel
Cake幾時ss

買咗幣@7.2

港幣

咁又冇all in. 不過睇好佢。先睇100

267個頂頂唔住

蛋嘅話應該兩三日就得

幣市真係千變萬化

賓尼個%跌得好勁

你未講警惕說話
新人要嚇下先得

呢個問題=會唔會復活

已經衝緊上30

蛋我真係唔敢玩

SS = strong sold

宜家應該得1%左右

下個禮拜ss 500 跟我一齊講兩聲ss

甲仔有大鯨玩得唔會死, 但可能會成日比人DUMP貨, 又少肉食

假膠feel

投入我蛋懷抱

冇死過

真係要發圍就要等甲仔個價升，推高APR

我都明白野味安全好多 但係蛋嗰個息真係好鬼吸引

究竟邊隻係妹有冇大佬答下我

佢地係真心...

Berry?

你去YouTube有片教你 不過依家應該淨metamask就可以搞掂曬

Egg diamond hand

會復活,但已經冇哂信用

學到野多謝

臭雞DIAMOND HAND 💎🤲🤲💎🤲💎🤲

早幾日都仲係蛋呀兔仔

做乜而家又變曬咩甲仔妹仔 咩黎

以前睇月光就叫人做小甜甜

而家就牛夫人

都唔知你仲要入佢地個group做咩

屌，都唔知係好嬲定好笑

雞巴係我訓教既時候由2升到4，再落番

仲有冇事

邊撚度有2%一日

我係人哋po down 我依家忙撚到唔會夠時間做呢啲嘢

仲有雞巴

其實邊到玩蛋 搵唔到
玩緊cake
蛋係咪快好多？

Bdo暴跌，啲LP要靠息冚，係時候加貨溝佢

marketcap 未追到tvl 一日都仲有得玩

2100= 9點

推唔郁 ETH 妖幣

要24小時追post

買定少少hold 囉

跌返轉頭

蛋梗係快好多啦你係咪想玩

收咗皮了

臭雞巴咁快割禾青

接火棒吧ching!!

Crypto is SCAM
努力工作，買定期美債

SCAM ALERT

bdo個設計係點都會返1蚊架，你要開lp應該係接近一蚊先開就最少IL

一開頭出profile嗰陣有錯誤，全數refund所以係免費

佢真係跌到零嘅話 我最多一粒蛋請你食一碗雲吞麵

黎m唔教你

妹 ， Berry
甲，pongljn 好似串錯
草，weed
蛋，egg goose
雞巴，chicken kebab
自動，auto

好似成日有人問

食晚餐再拜

你地放左幾錢落去蛋/ pancake 係咪入錢都係係 binance 買 bnb轉 ?

我仲以為兔TVL 升幅會下降, 點知反而係無事開始無力

好似搭穿山甲爽啲

LM

而家由變賣資產, 換AVAX, 射入wallet, 轉入甲仔, 換番資產
2分鐘內完成
快撚過過橋, 平撚過過橋

走佬摺佐佢再開過新

接火棒!!!!
高追吧ching們

個人來講就15/75 蛋糕有得binance 蛋要出去搞

你幾錢入嫁

頭先dodo 7.幾入左 入完即刻跌到見5咁濟

只要繼續升我理撚得佢？

pongljn

我都有諗過，但

依加先識呢堆字，應該都係火棒手，如果就咁拎咗就直接入，同股票問number 直入一樣抵死

當日我問你地個陣都好多人教me

屌 你玩bitcoin仲想訓

有啲似變咗韓國人名

蛋最多個個十幾廿萬

兔個strategy係專心玩蛋糕先有出路，如果同auto硬撼先會死（好似隻牛咁）

我都覺今日古古怪怪 上太快啦 1蚊到4.2 一日 唔好痴線啦

你太好人了

要餵兔兔食cake食到佢肥肥

認住呢堆字 之後唔好理佢地 有新名再問再玩 如果唔係真係隨時做火棒手

仲要未開波farm

其實d人射晒d錢去
Pencake swap
幣安應該賺少好多

最鍾意同大家分享財富密碼

望住CZ個樣講多次女神呢兩個字

佢本身應該有唔少bnb啦

準備加入BSC 大家庭而家先敢試新野會唔會出事

我諗住寫個入門簡易懶人包

大家投個票，大家用正負皮表達下心水

The funds is safu

好快唔過400就係臭閪

我不能支持更多

無事 自動 賓尼 全都係臭雞

啲validator 都唔知係唔係全部都幣安人
要stake 十萬粒BNB 先做到, 然後啲transaction fee 係呢班人會分佣, 應該勁好搵

但如果佢都係幣安嘅呢

我1.2左右開，因為我睇中佢息口高，諗住息冚到嗰20%

咁可能再跌深啲先再溝，我都要搵地方take profit擺

想問下邊到睇到BSC既新Project同Rug Pull?

女神

真係分分鐘上面全部野佢自己搞出嚟

舊野都係scam 何況新野

認真 我今日4點先入呢個po 入前完全唔識 有心睇你地講完蛋 妹 自己google下己經搵到哂實際

呢個post班懶好人嘅全部係引人接火棒，新嚟巴打唔好信佢哋
腳踏實地工作先係出路
有閒錢就買小小2800

Binance 拎唔到ETH 真係好撚妖

Allin bnb真係無得輸以前有買既應該財自左

冇錯 買完呢啲嘢就算個數字有幾大都買唔到雲吞麵 你哋拎到啲錢出嚟先算啦

拎唔到？

紅字呢

隻免係咪冇用嫁

收張卡都要俾幾蚊
但都幾得意既

我驚成日紅字會比人block

ETH真係好妖

咁你Google臭閪搵到啲咩？

真心問
大家嘅女神是咪臭閪？

利申：試過冇套中出女神

岩岩就咁望睇到：bullshitbtw呢隻合成獸好肉酸

又玩呢味野都真係幾仆街

玩完，已經第三次有問題

咁又唔洗寫, 有心接火棒既人會自我覺醒

雖然已經無人理 不過莓已經27蚊了

CZ：你的資金是安全

直頭想收eth皮

真
成班呃人入ponzi

可以賣可以送

貓貓再升返啲就放, 驚再中伏

想做阿二

認真講, 真係ponzi!!

幣安=SCAM
係時候轉投FTX懷抱

年輕人應反省沒有5蚊掃莓

係 妹兩日又變返臭閪

越多人玩越升 支持

avax link兩者都係妹

你個名...

應該冇咩人想中出佢

你明明話過200就唔叫佢臭閪

其實已經28

我放哂2800過來財自的

唔係掛126 gwei咋喎

defi大爆發
本身存係幣安冷銀包既幣，比用戶要拎走去defi

我5蚊有千七幾粒貨不過放哂
冇面目對住我啲未來仔女

小童應反省沒有按樓ifo買莓

我係睇到你地有人po左張相再Google search image 有心接火棒總會有方法接到
當然有懶人包緊係好 呢到巴打都好好人 一黎教左我好多

我教大家歡迎新朋友一齊入嚟玩

老實講

野味點買？

全部左Fork右fork搵到邊個

hkgo 巴味整咗

唔係你去野味嗰度用avax買？

其實我蛋既士氣勁過自動好多
個回覆量係同一樣時間累積既

呢度係清泉

妹你都搵到，勁

每日升3蚊之後鬼佬起身又跌返去原價，每日都係咁，已經睇穿左個套路了

bsc maybe

入面d fud 全部俾人鏟走晒

你個名又點

印象中你7蚊定8蚊放

臭閪又275

仲入唔入大媽好

我覺得首先最大問題係點射AV過去最抵

你要唔要玩蛋？

叫我

其實我都係諗住binance射 反正而家我有嗰啲gas都唔太高

6.8
差幾日就有架model 3

成班人冇良心，一星期double 咗仲要比你叫臭閪

rich

有無人有玩 kimochi

變哂做AVAX去到pangolin先換返原本既野

有冇苦主上去一齊睇吓 學吓嘢

挖到幣有75%要lock 一年

買唔夠

點解仲未500

6X個時買得2粒半

唔要知原理，我要炒，我要開農場!!!!!

女神發力了

274.9999

Bullish Bunny

BAKE回血

MetaMask 好唔好用？

好用

幾方便 不過應該唔夠cold wallet安全

bnb係250算唔算已經回咗

幫隻s&p100 coin做ido，好難唔升

其實有冇諗過Bsc短期內搶客其實有更大嘅陰謀
啲人將ETH轉成B&B 之後閉安就可以慢慢吸晒啲ETH
等ETH2.0整好咗之後 就可以開始做莊
食完B&B再食ETH
利申 9噏

諗住上去推銷一下金蛋

免費都有d良心既
好過炒完先開班引你接火棒

咁轉幣入去有無手續費？邊個平啲

of cos

其實我覺得今次cz一定有hidden agenda

唔怪得無人講, 見佢0.4爆到上5蚊

wfc

過百粒都覺得唔夠

到時金蛋玩完未都成問題

點解你覺得依家佢唔係莊？
BNB 明顯佢禁住啦

兩個都要比gas cold就唔係好清楚 睇你想唔想買舊嘢

前排

轉數快一日一萬令我入少好多平貨

俾啲尊重好唔好

妹係咪幣安買唔到?

算

我匯豐用face id一日可以過幾萬fps

280咁輕鬆過咗大戶放水

無所謂架 到時我地咪跟買eth2

應該係同一舊野來

證明Crypto is SCAM

嘩BNB破300不是夢

跌到1.7個下應該嚇走好多人

一樣

改USDT withdrawal fee好明顯想推廣自己chain同BUSD，玩到咁耐0手續費轉USDT算唔錯

睇黎玩完bsc要入返
早排走左去玩農場

可以set 50k㗎喎應該

玩defi好難唔用佢

食埋啲水支持avax dot ksm

女神上上上

蛋糕又上返$19lu

叫左你地開vb，個quota多到射走哂你全家d錢都得

BNB睇嚟有心做阿二

各位巴打
有無聽過一間舊年年尾/今年年頭爆咗嘅 crypto
我個朋友好彩舊年年中cash out哂 賺咗幾倍
但佢有朋友就100%無哂
我問佢叫咩名佢又ee哦哦
真心想知係邊間

最高到289了

好想見ETH光復o個一日
咁耐淨係700爆上1200個陣威過

永遠幣災既破壞力快過佢升

唔識

想上300?

係exchange定係token?

全力支持

288888

睇黎想今日爆到300

bnb又係睇住升系列 次次都唔敢入

你講一講就下星期了

依家仲有機會 唔好等到400先去入

等睇星期六放煙花

我估升到300 會禁一禁

三百前最後上車機會

120個陣好多人厭貴. 呢度有好多人已經講要買定SH

咁等法升到2000都係得個睇字

暫時289~290係主沽壓位，過咗之後……

幾個都係咁講BNB 只升不跌

啲美國佬一起身又fomo

$40 買左80粒hold 到而家一粒都無放過. 最多蝕gas fee

成版綠晒 同股市完全平衡時空

Bnb升
Cake自動跟升

再講聽日又減半

每日買盡10000
如果每日可買20000就勝多一倍了

cake 100? 50 倍？

柒頭自動大步d啦

其實BNB既價值在於?

追

一係你試吓買avax射過去 之後swap一半png farm

計升幅蛋糕仔好似升得仲多

壟斷

升到110果陣唔捨得入... 最後忍痛130入多左
琴日好似180入完起身200又入左230又入左
但升極都重有
但有一舊錢去左穿山甲度坐緊嗚嗚

妹31

WTF 妹31左

冇
單純炒賣

唔識問佢呢啲
類似係crypto嘅定期
買完啲嘢放指定年期就會有息咁
好癲，話未爆之前啲人可以賺返個本嘅十倍
如果cash out啲錢要喺monkey國先攞到架

好彩260走咗BNB跟住後悔即刻入返

可能美股收皮
d錢過哂黎鳩炒

農場差唔多固定係BNB

xvs 95入
生性啲好嗎

FPS一萬限額真係on99

問下大家一條有關合約既問題，假如我睇bnb由175升到300 我開一張渣幾日會唔會平倉賺少左?

衝完250就上300

SCAM

琴日追女神個陣先190

似蛋似bitconnect

呢度做咗吸血鬼
依家好多卷商都有得玩crypto

都冇幾多人知佢佢cz既私情

If you can’t hold, you won’t be rich

係你間銀行唔畀你過多過一萬 或者你自己set咗一萬

我上幾次都係用FPS過三四萬咁入市

你喺野味嗰度咪有得買囉

CZ papa 唔係好多提起佢咁

Egg holder

今晚睇黎試左290先 未必夠力再上

成條bsc 都要佢

大家都好有米

我渣打20萬喎一日

未夠 最少跟上40%先收貨

蛋糕可唔可以直接上$30 我想買隻錶

22走左..

我記得大貓好似得一萬
正垃圾

點樣可以忍住唔無限加注，唔通渣cash係原罪

野味係咩黎

星期六日等特價買

BEA....

窮撚好撚細注入咗已經好緊張
見到各位巴打贏錢 覺得好佩服

應該會跟升 今日算升得少

咪png你知唔知自己玩緊乜嘢㗎

係

識佢米奇，又唔好farm

五蚊賣左一半既我..

新手唔好fomo住先啦，你了解多啲先再問點買

我依家心靈又係計緊數 好似蛋贏緊少少 過多幾日我就加入雪崩大軍

有無咩原因星期六日會跌？

好多呢啲架喎，真嘅ponzi scam都唔出奇，冇乜可能估到

破咗290

金撈。

但係佢想玩png 不如試吓玩啲初階啲嘅蛋先啦

Know that feel

直上300

Gogogo

本身見BNB 210想等星期六日特價時段，不過諗諗吓，如果佢爆上300，特價時段唔會落返200掛，所以又入咗

294

今日高位 明日低位

唔好加入，就嚟爆煲
華南野味市場好快執笠

296

西岸啲人起埋身仲得了

想知咩途徑買到png 搵極都搵唔到
反而蛋我唔敢入 梗係覺得好高位

D 寫手完全都寫唔中點解BNB點解會升
又話咩DEFI 熄火..屌好多都係紙上談兵, 淨係去CEX 炒
我地呢D真係上農場實戰既就明點解BNB會熄
同埋DEFI撚有熄火. 癲到傻撚左
係ETH DEFI 個邊熄撚左火姐, 大佬你D GAS FEE = 我1/3 本金, 散戶點撚樣玩, 點會唔散, 大戶慢慢玩飽佢啦, 叫得DEFI但係散戶無份, 邏輯上都唔合理啦. ON9

我甲必勝

我覺得我鴨蛋街市應該爆先

明明野味市場先啱啱開始唔係咩

你咪喺png嗰度用avax買png

好少見就過零頭位都仲係買盤大過沽，要過300了

認同，BSC真係令好多人去試defi

Agger
明明feel到暸田上星期係cz 禁撚住

好過玩美股

咁你清唔清ETH丫

雖然我質疑佢defi有幾de但係我都同意好多人係去咗玩嘅

我電腦白痴黎 一直都唔知你地噏啲乜
而家先係YouTube 睇支那教學，
好驚禁錯制，唔見錢

297

Market cap 起碼1/4 上望1/2

Bnb沒極限....

ETH 係用黎跟大佬升既, 我就唔會放, 睇死佢會上3千
但係UNI, SUSHI, YFI, AAVE 呢堆ETH DEFI
跳晒lu. 佢開船個陣先再上番唔遲

升到500就由女神變聖女神

仲32875??????!

仆街好想開孖玩bnb

呢個星期完全feel到

eth始終係智能合約之本，唔會死既

唔好學頭先有個巴打short bnb

用槓桿好過你開孖啦，回一針打爆你跳樓都唔掂

佢地D 時速同我地有D唔同

我擺到明好友嚟㗎啦 點會做啲咁嘅事

都係怕怕 繼續生蛋算

我仲hold緊一張4月call當六合彩

我妹35

自動 11k 啦就嚟

你再講我真係衝入嚟搭沉船㗎啦

好矛盾係知 ETH最終點都會升，但同時係坐ETH舊錢可以走好多轉爆升野
而家當左ETH定期，唯入加本金

我用左trust wallet

唔好提依家得番啲蛋糕陪我

似收硬eth皮

AVAX我屌你老味

咩app

蛋糕都20啦

dodo姐

見唔對路即走

甲仔遲下貴過AVAX

浮浮沉沉 幾有趣 琴日仲以為可以走場

Venus幫到你

bnb 300

上到去啦咩

比你燈一燈300唔到了

戇鳩有我哋喺度

Avax遲下先玩, 希望下一波升之前仲趕倒
而家一定係defi世界

bnb 真係升到好唔真實

mark名
燈神：Mycoplasma

如果下個真係輪到佢嘅話就係 錯咗係dot ksm就賺少好多

cake 20定bnb300先

最鍾意教人地做農夫

同AUTO 比仲係好實在

見證由300燈到290

291

咁只會令你收割條路長左. 只要牛市未完都有機
不過如果大佬升得太快既話, 可能1-2個月就bye bye, 咁就幾年後見

大哥又要試多次530

1.3k會過ETH

Cake-bnb拎去auto farm好似唔錯

差少少300

好撚勁

幾多走？

應該仲可以玩多幾日

上唔到 落返28x 好買啦

b joy la

會唔會似妹咁又幾日後35

6.7

升到500變fufu性女神

67 真係燈返去290樓下

我以為係crypto界大新聞嚟

xvs 要生性

屌你咩auto
咁都上唔到11000

大佬偷偷破頂

想再加注

雖然已經無人理 不過莓已經33蚊了

BNB 比人燈返落28X真係笑死我

Wa 妹 $37 咩料

我開咗期想打死位巴打，懸紅1cake

特價時段

宜家上面巴打玩緊嗰堆鵝蛋草都差唔多

我已經有五皮係入面 唔夠膽再擺

一半一半
sure win

雞巴翻身了

唔會得一隻甲
幾時有下個project

係時候黎compound, aave 同 makerdao 啦

auto 11k

我一直都在

跑Ada

幣界只有升好好，升少少，同唔多升
冇跌

ETH 班忠粉已經失控

屌冇望一陣差D衝300

有少少酸味

因為BSC，ETH走勢柒下柒下咁

需要我再燈嗎?

Ada 可以唔洗理（認真）

升少少同唔多升都係垃圾級別

巴打你幾錢入？？

我諗緊走唔走好

其實都唔係好想理 只係想提出呢個可能性

我都在

要過都有難度嘅，ETH做咗number 2咁耐
BNB得幾間exchange有得買，ETH已經有grayscale, CME Futures

cross chain port過嚟吸血咪得

有啲眉目，點整落部電話到
然後點搞

仲有隻雞

BNB將ETH打殘

Trust wallet
SafePal

真心請教，BNB 真係上望到幾多？

一千起

$1.633T

佢比AUTO 0/5

88888

昨日轉左d eth 去bnb, 而家賺完又轉番部份bnb 去大哥度，eth 得番原本一半

串到
好多好野，你冇睇咩?

串過馬撚

eth 1900
bnb 1899 唔過份啦?

【 快訊｜幣安暫停以太幣及ERC-20代幣：基於擁塞理由】

幣安於晚間近十點宣布：「基於擁塞問題，幣安將暫停以太幣與ERC-20代幣的提幣。所有資金都是安全的。」

媒體 The Block 研究總監 Larry Cermak 表示：「以太坊現在根本沒有很擁塞，在沒有停止提幣之前，擁塞的情況都還要更糟。而交易所 FTX 在同時間仍在為用戶提供免費提幣，吸收昂貴的成本。」

期權交易所 Deribit 研究員 Hasu 則認為：「這看起來像是幣安對以太坊的宣戰。」

有趣的是，去年 10 月 BSC 剛推出的時候，幣安創辦人CZ 曾說：「BSC 不是以太坊殺手。」

(回顧) 如何加入 BSC

(回顧) CZ：BSC 不是以太坊殺手

訂閱鏈新聞，每天3篇時事觀點～不！間！斷！
Telegram：
Line：
粉專：

呢個係MetaMask
SafePal同Trust wallet 已經下載好

我上面有圖幾前畫起，最盡係316，不過而家咁睇肯定冇頂

過都真係難D,但要做到一半應該唔難
雖然只係半DEFI但正正因為BACK係幣安,係令人放心好多
而家就係睇DEV逐漸大量投入後實證返條鏈有冇大問題ONLY

不過真係估唔到升到黎300都係火箭....

想知會唔會有decentralize版，學PNG咁樣fair launch就發達

佢一下下

真
一日少過1%係妹係殘廁

個個ETH killer 都話自己唔係ETH killer

32857

入你條Key入去

記得通知一下手足 我都想中一中uni sushi inch

離鳩得佢係咪fair launch，做頭果水miner 就發達

e個moo9000係咩人黎?

屌你老母 chainlink avax

小弟gun gay

而家全世界都係咁
瘋了, 全都瘋了

放工時賣晒先得22
好彩換左BnB
BnB都升左

等緊ape in

廢老

明明渣緊2成BNB
都因為冇重倉而覺得自己係傻鳩

無錯？

三罷巴都咁唔理性

今日係大奇蹟日！

💎💎🙌🏿🙌🏿

乜唔係profit maximizing 先係理性咩

你買左無事?
建議轉

本身兩日前無事120m cap
武事唉 13m cap

今日無事仲係120左右
武事唉45

建議賣一半無事轉做無事唉
另一半投資其他coin

我都係傻鳩，仲有5成btc/eth

真係CLS,最近24小時BNB啲成交額仲大過BTC

記住用BEP20(BSC)
Bsc全名係 binance smart chain

Making money > being right 用咗好多學費明白一個道理

輸錢o個陣呢句會點解讀

從來贏輸錢就係唯一一個標準

點解仲會有人返工
出面財經台炒股嗰班人係咪傻架

快啲買etf

BJOY個陣到我地喊

鬼佬懶

想講上兩個禮拜拎住千幾hkd入場小注試下
玩合約bnb已經變左十倍 大奇蹟日
本來玩gme玩大麻輸哂身家

信息不對稱

dodo前景點睇？
SH等佢爆升嘅一刻！

喺被安用bep20轉錢過去就得
如果你覺得唔放心
我建議你使用閉安鏈錢包chrome extension
嗰個wallet可以直接連接你嘅閉安帳號
一定唔會射錯

要唔要試吓玩金蛋？

Crypto=Scam

無事唔吸引

屌真係忍夠erc20，又比佢打劫多次

而家接收資訊速度=$$$

有無高手講解下合約點玩

Fud?

琴日抽咗 後悔中

我四皮

dodo姐想點

Fear uncertainty distress

放負撚

有假都冇用...幣市24x7無休

唔好亂教人！
努力工作，儲錢
有閒錢就買2800，788

不過都係暫時
黎緊幾日我諗d coin會改規則
如果唔係玩唔贏d對手

即係買期貨咋嗎，幣圈出咗隻新玩法叫永續合約

嗰幾日跌到仆街可以入貨

其實武士唉啲人都想走 但又唔想蝕10%

真呀
知識改變命運的年代到了

坐定定等甲仔發圍
假設BSC未食哂個market的話

有冇人已經玩緊喵喵怪？

如果我冇記錯期貨係咪零和遊戲

嗰幾日跌到隻隻都想入啲

幾十U 真心有D少 唔識玩都可以1 BNB放落cake 反正親生仔 cake永不倒

知識仲要加埋膽識

72隻1日?
打獵高手

信念唔夠

FTX Pro app死左？？

衍生工具都好似係zero-sum game?

跌

都唔係
佢tvl係咁升
不過慢左

我屌唔係講笑有條友買咗千七粒蛋

其實呢個post 無嘢睇 純粹圍埋一齊賭錢咁

你放晒? 無事啦 聽日開農場 再睇下咩環境

200 usdt ，點用好

大戶真係唔同啲，我得返10幾隻

武士磨緊

睇下先

sushi有無機移落avax

報告一下 我今日剩係得三四隻蛋

大師講嘢你要聽

原來親生仔咁玩得過

係 高風險高回報

有膽量，勁........
我都係早幾個禮拜開始玩合約
變咗差唔多廿倍

係冇實貨係手但可以開槓桿搵多啲

點得呀

每日少過15% tvl增加真心=输

auto今日好似加左50%

玩後面嗰兩個都晒Gas啦 要玩就玩屬於未來嘅雪崩同埋野味

咁要唔睇先可以笑到最後

好似ok 左，而家要入金定係係Binance過幣過去？

D 野味點賣嫁 maketcap 都睇唔到png 幾錢既

係 依家入定等聽日睇情況好

sushi有好多side product wor
雖然好似唔太成功

反正少少錢，梗係睇埋先

你想野味嗰度可以見到野味一隻幾多錢

本身都諗住輸到冇 不如博下但同呢度各位賭俠巴打差好遠

未有上coingecko 同埋coinmarketcap
咁你知有幾早期

上呀女神

乞兒兜搶飯食正仆街

同埋連帶ac個堆試驗coin

去埋ac真係幣圈之神

唔好咁啦 衰鬼

但玩燒味係咪要射落 eth 再射落 avax
硬食 gas fees

Agger

硬食幾十鎂 gas fee

原來呢句係咁用

無上姐係scam啦

一齊勝 臭閪變女神

想開始玩吓pancake 想請教吓bnb-cake掂唔掂 同埋應該各add幾多liquidity

你直接射avax唔得？

本身冇BNB，但有以太
長遠黎講我應該加倉BNB，定係繼續以太都OK?

U 係咩意思？

一萬可以變100萬
讀書是有用的

我信女神升完 成班厹會跟升

又衝擊300

299了

五千蚊咁濟

300條柱好巨

跌返

今日集中曬d 息

SBF會在意你雞碎咁多GAS FEE?

今朝先爆左200 夜晚即刻爆300又過分左啲

我諗好似琴晚咁磨下草氣 聽朝爆

正常啦，之前1xx升200時都用咗3~4個鐘至消化完

400鎂大戶

應該可以 其實你想買點解唔直接上佢個網睇

BnB cake 最穩最岩新手學

TVL增速快到咁，等佢升下先啦

Yes不過點解你整咗咁多個錢包

萬幾u 起倉

轉一半BnB

係呀 usdt呀 合約賺左啲 cashout左少少usdt發掘下唔同玩法

蛋蛋都幾適合㗎 玩完一波直接財務自由都得

真心勁

-51%

輕鬆穿300

其實初步計算，起碼投資幾多美金先算保本唔輸玩礦池的話，一堆手續費的話

過橋係AVAX-ETH bridge，比你AVAX 同ERC20之間互射

咁就穿咗

等睇跌返

Xvs

BNB輕鬆穿牆

清左d息換其他

In我蛋we trust

AUTO CAKE BNB
呢三隻唔單止喺幣市個倉贏全家，仲救埋美股輸嗰啲，好撚感動

火幣登陸唔到，我啲錢被收歸國有？

爸打可唔可以講下啲revenue主要點嚟

其實bnb個手續費都唔係好高 唔係10分需要擔心

回血劍！

話口未完又 $307

偶像

依家買既應該都係fans
應該全部唔會賣啦?

直上310

我終於知點解未有lending project 係Avalanche
因為未有price oracle

係咪可以認真睇500做短線目標

，我啲錢。無啦，屌。

佢係早期自動人馬, 200usd入auto, 而家10000 usd
中間再收息

310

直上400

冇，係低位入升得多only

300後冇free fall

成班厹快撚d跟住女神啦dllm
唔撚出軍糧比你班柒頭架

聽朝起身400

哇屌310

轉緊d去BnB

屌 又燈

入咗4000鎂farm AUTO 同CAKE，唔夠一個星期就double 咗，好唔真實

我究竟經歷緊啲乜

RSI去到90喎
上次都係90就落番

好似睇緊大奇蹟日咁 直上冇停過

完全搵唔到加倉位bnb你顛少陣好無

我今朝92都仲買

如果BNB120開75x合約到宜家可以賺幾多%
有無人識計

個本可以一兩日賺得返啲gas就可以，因為做LP個本幾大個風險都係一樣(IL)

第二隻eth

今朝210買覺得自己好搏 跟住250買預左要坐
點知而家

ftx dead

chainlink呢?

隨時可以加
會上500

玩合約？
好誇張喎

一日未上exchange架都唔會賣

正常應該係嘅……不過可以拉据到跌落80就冇事了

買1萬usd，賺一千萬
1000%up

唔係有chainlink咩?

想問邊個website有RSI睇

想問吓add liquidity嗰到大概係要點
放幾多先算合理
大家係真係all in嘅??
利申我依家手揸7粒bnb

如果追上eth 為目標，幾時有錢就入就得

妹36了

b joy is coming

呢度合約派已經收晒檔
基本上90%農場派而家

有冇人BSC 用pancake swap轉錢好慢我個交易待確認咗差唔多成10min

RSI 是把撚的
個價回落之後RSI先識跟住落，同報新聞話你知個價跌咗冇分別

我睇grp d人都話chainlink好快會上bsc
應該avax都係chainlink稱霸

比返d BnB我呀厹auto

想問下生出黎既auto點樣再投入?
要再買bnb合LP?

野味已經18蚊

我條all in 的 你可以隨心 留少少玩其他嘢又得

CLS. 我兌野味個日先5蚊

integrate 緊，未整完

幣安咪有，去「技術指標」入rsi再click就出到

Announce咗一個月點解仲未出

yes

經過呢個禮拜 幣災末日時鐘唔知快左幾多分鐘

唔係咁易架 津CFU

係 屌緊班dev 叫佢快d出自stake

睇嚟今日蛋糕終於跑輸bnb

我都有玩合約，因為早幾日usdt貴要炒啲錢出黎

其實無炒BSC個堆鬼佬係無感覺
佢地可能仲係成版紅色
或者上twitter 屌鳩緊BNB

BnB 小事
呢d野都係睇大師兄

ETG gas price 升到 250 gwei, 乜撚嘢事

所謂鎖倉一般要hold幾耐?

我清左倉做busd 諗下做咩先

唔使鎖 幾時拎走都得

新手無知一問 cake/bnb 點解harvest 去bsc 係bnb 唔係cake?

IL果度多過earnings
即係要輸返？

頂你沖完涼出嚟 bnb 310
癲到

Beefy 咁垃圾冇人講？

火幣死咗？

仲係度DOT VS ADA VS ETH

仲上到喎

個市今日咁痴線，完全focus唔到落其他嘢到

Dllm 之前set咁299出咗一半

yieldwatch呢版無show harvest既auto

IL 大多數係單一幣升跌太多

CAKE 升左3日喇. 每日80% up
痴撚左

準備玩新野啦大家

我登陸唔到。GG。幣災。

BTC ATH無人講就我講 53100

玩都未開始玩就走

Cake咁垃圾冇人講？

沖多次ok？

係咪已經做咗廢佬

想0 IL我只推薦2組
CAKE/BNB
AVAX/LINK

大哥破埋53000

Bitcoin / Crypto 集中討論區 (69)

開定先

Farm新手係咪應該玩cake
考慮學黎玩下試新野
而家我剩係玩現貨

好癲，今日都輸嘅話唔該出返去玩美股港股

呢個又乜撚嘢 係咪fork cake

BTC破頂無人想理

Crypto is SCAM

跟少2-3日已經會變廢老
呢度時速太快

btc係咩黎

認真有正嘢

又有

咁靚既

靚左

今朝299取消左 但有兩粒set左199出左賺得幾百蚊

BNB: bye

Bnb已經

Bitcoin / Crypto 集中討論區 (69)

目標 : cap超越eth

Weed咁垃圾冇人講？

BNB持倉比例正式超越BTC

忽然間彈上326我係咪睇漏左d野

依家kebab都好過beefy

我要即刻有 一出Announcement就要有 出完我要成副身家All in

真

推

beefy 一早挖曬平台幣冇優勢

係咪有大戶做市架一野就跳去330

贏緊17粒